波台上下團結一心

會唔會呢個係契機令波台從此不再互相攻擊

屌你老母死獌狗

屌你

朗迷躝出嚟啦屌你老母！

利狗全部坐牢啦！！

含撚啦，樓主死痢狗

認真post

點解要咁做

過一排先反曼

咁算啦 當我無講過 唔好推
屌你老母死利狗

gchi

唔會
開季後會互屌
政府等緊呢個時機

我一早講能左利迷係仆街

真 我認真屌你死曼狗

收嗲啦屌你老豆

反猁了

你邊撚個

我愛曼聯 費蛇係英國最偉大既領袖

屌 原來是利狗

Push

我係你老豆